「請廣傳」聽日開始請暫時離開社交媒體同新聞

過左今晚，
聽日會有排山倒海既反對聲音，嘲笑同攻擊。

請你暫時離開一切社交媒體/平台同新聞。
唔係認輸，唔係投降，而係適當既休息。
做你鐘意做既事，搵你信任既人傾訴陪伴。

保重，我們一直都在，共勉之。

點解要離開唔係去抗衡?

鋼鐵般既意志